當你睇返以前啲相覺得現在嘅你好肥

唔緊要

因為過多兩年你睇返而家嘅相你就會覺得而家嘅你其實都唔算好肥